中秋心事台

[國際戰線] 香港人唔可以當其他國家係Condom!

光復香港！

一遇雞蟲馬化雲

冇出街咩？

？？？？

無fd約 自己係屋企上連登

冇出
屋企睇書

你那有fd

頂一模一樣

其實毒撚一個。。。
唉一年要唱幾多次

睇書睇到好頹
上嚟鳩噏下

多謝絲打

連登係咪冇左過左幾點就責名既傳統

有你

咁有修養

我都買咗書睇

咸濕小說…

睇到眼就盲
想買電子書

我係買經濟書

岩岩分手

睇嚟今晚好多人都喺屋企
平時開post 都冇人理

關於股票？

我買咗kindle osier
不過我推薦kobo 多啲 佢讀到epub格式

下個更可愛啦
加油
快啲忘記佢

買過部nook 個mon爆左

個人理財
之前本漫步華爾街睇完

一齊跳老舞，k?

你買實體書定電子書
好耐冇行書局
以前買落啲書有次執屋勁撚多蟲，掉晒

想攞個月餅罐落街燒臘

盒4喜月餅得返個唔捨得吃

公司兩盒月餅食到唔想食，一個人唔個幾時食晒。

電子書
實體書太重

好彩有咁多位巴絲陪小弟過

係咪煲？

派俾人

之前用ipad 睇
好似仲衰過電話

係燒

中秋我註定一人

你仲有……寂寞陪你啊

中秋節快樂呀
我地望緊同一個月亮架

起碼一齊過啊

今年中秋成日on又點會代表上年特登唔覆你
唔好諗咁多啦

女朋友同班女同學出曬燒烤
明明上禮拜係約左我先
得返自己一個

有朋友約我又唔俾我去

一次半次就由佢啦 如果有第二次就要諗吓佢係咪真係愛你

出街成日經過1到
同條女成日互望
條女對往我歪下巴
佢依個歪下巴動作係咪想暗示問我有冇另一半?

明明係約我先
仲要早成個禮拜

c朗你都住天水圍架？

男人老狗唔好咁介意 包容多啲
唔係 你呢

冇介意
都唔係第一次

我住天水圍

你覺得佢愛唔愛你先
我改呢個明係因為劉馬車

佢肯定受我
但係佢有時候就任性小小
不過無所謂
女朋友就係咁

我以為你住天水圍

Wish to find peace, not hate, and more importantly, mot to be a demon

咁就要好好珍惜啦
我住新界西

都近啦

同唔同ex講中秋節快樂好
半年前被飛 佢前排突然關心我問我過成點
自己都有啲掛住佢

佢閪痕？

我女 佢男
當時都算係和平分手既 無數臭大家 都無出軌 唔好咁話佢啦

你自己想講咪講 呢個世界冇應該唔應該 只有想同唔想

咁應該係佢鳩痕
分左手就決絕啲
唔好拖拖拉拉

約出黎食個糖水囉

都得啊
不過做緊gym

想就講 無傷大雅嘅事就照自己想法做

不過我小朋友黎十零歲

[突發 - 國際線] Humans of New York 黎香港!

求幫推啊! 俾全世界睇到前線的真實經歷啊

我17歲咋
我先中六

我都差唔多

原來大家都係
中秋都唔知去邊好
冇野做

我都冇嘢做 喺屋企做on9

加個tg吹水？

我做完gym都唔知去邊到好
去街行又見到情侶
個心都up住up住

毒係屋企好寂寞

唔用tg

溫書啦 就快dse
不過有啲懷疑你係咪17

我都係

矮瘦撚都想做gym

點解咁問

我都係瘦撚
一直增肥緊

唔似

有個女朋友
拍左兩個月開始無哂感覺
今晚寧願係屋企上連登都唔想陪佢
係咪我問題？

唔緊要瘦可以增但矮冇

得今日係咁訂成日都唔想陪

你都唔覆我啦lay bb

成日都唔想
寧願陪朋友甚至自己一個

唉 追到心淡
訓鳥
聽日番早

不過完全冇擔心過考dse
反正都預左考5條2去考消防

我都算矮
都想高啲

增高鞋

屌你咁就咪嘥鳩人時間

娘娘 收唔收我做兵
加油啦

前幾日分開下 中秋毒留在家中

我唔夠高消防

17歲仲有機會啦

我得173
我都擔心咁

機會有係有
但驚把握唔到

呃到人又點 遲早穿煲

屌你我米6

我唔知要點講好
仆街而家我一個人週圍行
On99咁
屌

屌種感覺真係好撚鳩啊
周街都係人
自己一支公係到行
屌

點解呢個post會冇431

我準備訓覺了

咁早瞓
冇人陪我傾計

岩岩一支公落去唱歌仔
成街都一對對
見到有d落單既女仔，但唔敢埋去識
等多陣屌原來又係有fd既
成街得自己一個一支公
眼濕濕返左屋企

臨訓發現未沖涼 屌

一支公先係最撚好
未撚驚過

沖個涼就舒服下瞓教啦

岩岩我同個暖昧對象完左
亦都同左對方講點解佢約我
但我唔同佢見面
其實我唔係對佢冇feel 而係覺得
怕自己投放太多感情會令自己失望
而我一直都唔係好相信男人
但佢真係好好 一直就我
有一刻真係好想同佢一齊
但一諗起對方個ex明明睇落正常又白滑
就覺得自己係零 至少佢ex靚過我
感覺上好似係咁岩我出現左係佢面前
而佢又對我有feel 先覺自己鍾意我
其實我真係好唔捨得就咁完

單拖出，睇住人哋一雙一對

好悶

返到屋企坐左陣
都無野做
係街又on99
係屋企又on99
究竟有冇地方比我唔係on99

你住咩先 去會所hea下

我住天慈
公屋仔
好撚窮啊我

係酒店個大堂坐涼下冷氣都比人趕走

屋企附近有酒店？

我都窮

今年grad, 前排不停改cv又不斷練interview
Plan定今晚一口氣apply曬所有MT工，但apply咗幾份之後，突然個人好blue，停咗手
忽然冇曬目標咁
如果有同路人歡迎傾下.....

我想反屋企......

翻

冇朋友約咩

嘉湖銀座酒店

我都窮
而家又好肚餓
但又好攰
諗咁落唔落去買野食

有
但女朋友唔想我去

中秋冷清清係屋企 好想出街飲下野
唉 太多心事 但欠缺樹lon
想飲但冇人陪好慘

食屋企零食

冇朋友

樹洞 互呻 講完刪

好掛住佢呀，中秋都約唔到佢出街

有黑白配
腸仔
仲有啲小事
唯獨咁

你打唔打機架？

住邊 煮野你食 我好悶 細佬出左去玩 冇人比我煮宵夜

咩game 我戒左打機了

我都想食

住天水圍
我都識煮野食
金菇玉子你啱唔啱？
我最拿手

咩game都玩
不過上到高中就少玩
都冇時間

天水圍好遠 不了
金菇玉子係咩玩法 未試過咁煮

天水圍呢啲地方
啱我呢啲窮人住
金菇玉子好出名架喎
一道餸黎

打開lol

咁興奮

我都有玩
不過廢到仆街

金菇加埋玉子蒸？

+1 冇進步過 成日用海鮮角for fun

唔係蒸
首先係煎左玉子先
之後再放金菇落去
真係好好食

3千未洗死住啊 番下工都有

我都係
不過開心就得

我都想賭
德州我都得

聽落不錯 岩岩係隔離post睇左蚊大師煎牛扒 笑死

岩啊

我今年都要考 冇打機了 不過都唔見得擺曬啲時間讀書

我都睇左
笑到仆街

我都係
但我係攞曬時間去做gym
我修歷史同地理
都好容易攞2
之後去考消防

點解啲人仲可以咁開心搞嘉年華
點解啲人搞完嘉年華仲係拍卡搭黨鐵
點解啲人完全唔覺自己係嘉年華

係唔係已經贏咗？

我啲中文好撚廢 驚冇3

我中英都廢到仆街
我驚2都冇
我係2嘅邊邊果啲
但我數通就好撚屌

中秋同完屋企人食飯就自己一個人趕去人鍊
啱啱睇ig 見到最好嘅朋友係到同人玩燈籠食月餅，btw佢為hk咩都冇做過，repost 下都冇
真係唔想再同呢d人做朋友，但真係好好朋友，成十年感情
真係好心酸 有一班為香港連中秋都獻出 但仍百班繼續吃喝玩樂